【8月民調】鄭月娥支持率上升5個百分點至24%

民研計劃於八月中旬由真實訪問員以隨機抽樣電話訪問方式成功訪問了1,020名香港居民。調查顯示，特首林鄭月娥的最新評分為26.8分，民望淨值為負46個百分點，較半個月前明顯上升8個百分點。

特區政府表現的最新滿意率淨值為負45個百分點，信任淨值為負29個百分點，與上個月比較分別不大。市民對現時民生、經濟及政治狀況的滿意淨值分別為負57、負61及負68個百分點。

但分數都係差唔多

要連任了